家姐細妹與我的故事 「甜故」新手寫故

多多指教 我係個垃圾 唔識寫故 但係好想將我成日唸既野假設既野寫出黎 不喜勿插 希望大家鍾意

「家姐 唔好喇...再埋黎我真係踢開妳㗎」我唔敢望住家姐

家姐將我逼在床邊 身上一套黑色蕾絲 對波波彈下彈下慢

慢逼近我 我心唸「好想望家姐對大波波 點算 但係個個係

我家姐」口裡不誠實但身體確很誠實 我對眼不自覺係咁

掃視家姐對波 「做咩呀 妳對眼 望去邊 好想望呀 下?」家

姐好挑逗咁講「做咩唔出聲呀 妳個咸濕仔」「唔係..咁妳

個度咁樣..好難唔望..同埋做咩痴埋我度 妳想點？」 我不

甘示弱 唔可以俾家姐佔據上風 但係我好想好想錫落家姐

鮮紅既口唇上 好想渣爆家姐露開既雪白大波波 若隱若現

搞到我唔自覺扯左旗 「唔想我靠過黎咩？唔鍾意咩」家

姐繼續向前 對大波波就黎頂到埋黎 我終於控制唔到自己

對眼就咁望住家姐對野 哇...好大好白... 應該有D?唔係應

該大C細D.. 家姐特然靠前「你睇下你 望左去邊」家姐係

我耳邊好似吹氣咁講 我成個人即刻彈左彈 好敏感...但係

好舒服.. 家姐又講「妳個腦唔好想對我做d咩呀 知唔知」

家姐係我耳邊輕聲叫...一聲兩聲..家姐叫得好淫..好好聽..

但係如果家姐只係玩我咁點算..我保持冷靜但係不自然咁

係咁震...家姐手指特然系我心口打圈..一圈兩圈..越黎越近

lin頭..越黎越敏感 個身體好似唔係自己既咁樣.. 「下 唔好

喇...個到...」家姐隻手慢慢從心口移落去...係肚池摸住自

己六舊腹肌 「想我再摸落去？」

本回完 希望大家鍾意 同埋大家想故事點發展 有咩可以再
進步下 我都想故事完美化

屌 sorry 無睇到排版

‘家姐 唔好喇...再埋黎我真係踢開妳㗎」

我唔敢望住家姐 家姐將我逼在床邊

身上一套黑色蕾絲 對波波彈下彈下慢

慢逼近我 我心唸「好想望家姐對大波波

點算 但係個個係我家姐」口裡不誠實但

身體確很誠實 我對眼不自覺係咁掃視家

姐對波 「做咩呀 妳對眼 望去邊 好想望

呀下?」家姐好挑逗咁講「做咩唔出聲呀

妳個咸濕仔」「唔係..咁妳個度咁樣..好

難唔望..同埋做咩痴埋我度 妳想點？」

我不甘示弱 唔可以俾家姐佔據上風 但係

我好想好想錫落家姐鮮紅既口唇上

好想渣爆家姐露開既雪白大波波

若隱若現搞到我唔自覺扯左旗

「唔想我靠過黎咩？唔鍾意咩」

家姐繼續向前 對大波波就黎頂到埋黎

我終於控制唔到自己

對眼就咁望住家姐對野 哇...好大好白...

應該有D?唔係應該大C細D.. 家姐特然靠

前「你睇下你 望左去邊」家姐係

我耳邊吹氣咁講 我成個人即刻彈左彈

好敏感...但係好舒服.. 家姐又講

「妳個腦唔好想對我做d咩呀 知唔知」

家姐係我耳邊輕聲叫...一聲兩聲..

家姐叫得好淫..好好聽..

但係如果家姐只係玩我咁點算..

我保持冷靜但係不自然咁係咁震...

家姐手指特然系我心口打圈..

一圈兩圈..越黎越近lin頭..越黎越敏感

個身體好似唔係自己既咁樣..

「下 唔好喇...個到...」家姐隻手慢慢

從心口移落去...係肚池摸住自己六舊腹肌

「想我再摸落去？」

本回完 希望大家鍾意 同埋大家想故事點發展

有咩可以再進步下 我都想故事完美化
對唔住一開始排版失誤 排翻

「好想呀？」「可惜我唔係好想wo」

家姐笑笑口咁攞開佢隻手 成個人向後移

電左我眼 對雪白大波波又係我眼前飄過

再望落去 哇.家姐對白滑長腿 真係好長..

好誘惑..好想摸家姐對長腿..長得黎

又唔會太瘦又有小小肉地..一啖瀨落去

享受美腿宴 我唔敢開口 好驚家姐只係

玩鳩我 性慾高漲之下無辦法 我一下捉

住家姐對手 好滑好白好嫩 一野拉左落黎

拉左家姐坐係我前面 我都知我呢下

好man 家姐都嚇左跳 大家坐左係度

家姐上一秒仲好似挑逗緊我 玩緊我咁

呢一秒紅都面曬 心唸仲唔俾我食翻個勢

家姐望著我 「做..做咩.. 你..你想點..」

「你話呢？岩岩唔係好得戚㗎咩？」

我慢慢接近 壓去家姐身上 家姐冷靜翻

冷笑一聲「喔～～我岩岩點呀？

你話咁樣？」個樣又淫賤翻面帶淫笑

特然間 家姐成塊面靠左埋黎 拍我埋牆

另一隻手摸住我塊面 家姐個性感紅唇

好正 吞左啖口水 我不自覺將個嘴慢慢

向前攏 要錫到家姐啦 我個心噗噗 噗噗

噗噗 係咁跳 我合埋雙眼 好想將黎緊呢

一刻既感受刻印係腦海中 可以永遠紀念

呢個時刻 20年黎 自從我明事理之後就

好想同家姐變得close 因為話曬家姐都係

個女神 好多仔都鍾意佢 家姐雙眼

電力十足 表面好純情 但係實際上殺人於

無形甜甜一笑回睦一看 所有男仔都

萬劫不復 夜晚就同成班女仔fd出去飲野

家姐份人從來唔會拒絕任何男仔

任何男仔都俾機會 而且對佢地都好nice

所以一直俾人稱為萬年一遇既女神

負皮又唔講邊度唔好

有咩改進 無人comment即係點

push

唔好既地方：排版同文太少

排版問題
另外建議下一篇做背景交代

內容Ok，分段可以一段一段咁

我都唸著交代背景 但係依家d人好似鍾意重甜

岩岩睇其他人post 都見到一段段 我會試下

無人想睇 算啦 唔up了

我覺得樓主目前呢篇可以最後停一停
直接開下－篇交代咗背景先
之後再接番上第一篇繼續故事

lm

出多兩集 睇下有無人鍾意睇

我係咪應該repost 一開始咁既樣都無人鍾意睇了

平時家姐對我都幾好 得閒買好閪俾我食 得閒又買d甜品翻黎俾我食 有佢呢個家姐我都算三生有幸

屋企得我同家姐細妹 至於老豆老母就話唔想同我地住 自己買過間屋 呢間600呎既屋就俾左我地住

細妹今年18歲 又係一個靚女 但係無家姐咁有氣質 佢地一齊出街既話 回頭率應該係100% 聽佢地有時係屋企都會討論邊個邊個係街度攞佢地電話 咁佢就係成日出去蒲既女仔 煙酒大麻都玩 但係又唔會好誇張 孝順老豆老母 都算係個乖女

我鍾意既家姐 中學時係校花 學校所有男仔基本上都俾佢俘虜 性格隨和170CM既佢 有對43寸長腿 對佢示愛既人多不勝數 個陣清純既佢 連老師都讚佢既美貌
依家既佢係屋企其實同阿妹一樣 酒大麻煙都有食 聽到粗口都唔出奇 可能出去玩得多 依家好識玩仔 令到你心思思好似鍾意你但係又一時唔理你 依家係佢手上應該都有10幾隻兵玩下咁

至於我呢個大少 唔太靚仔不過唔差 都有女溝下我咁 唔算高 高家姐小小 讀男校大既我始終係個毒撚 中五中六先意識到自己要轉變 依家都變得幾好 個個以為我身邊好多女仔 甚至幫我染頭個女仔都問我無拍幾耐 拍過幾多次 可惜我只係個A0 雖然有扑過野 但係始終經驗麻麻

對家姐有愛慕係從中一開始 個陣佢對我好溫柔 咩都照顧住我 有次病左 塊面紅扑扑咁走過黎問我「陪我一齊落樓睇醫生呀」個塊生病的臉顯得讓人好想保護佢 就連病都可以咁可愛係咩玩法 點解依家變得咁性感 至少呢一刻...

點解打咁大段好似出到黎得幾句 我要加快速度了

幾時入戲肉呀

我係度唸咩 竟然唸到以前 眼前呢下..呢下..... 萬千念頭係我腦海中一一閃過 錫落去？濕吻？打車輪？會唔會之後渣佢對波？會唔會屌埋家姐咁樣？佢騎我定要我主導？

點算好.. 只見家姐並無停下既跡象 我好緊張好緊張 唔敢想像面前會發生既事情

我唔明白點解家姐會無啦啦咁夜入黎我間房 仲要噴曬呢隻致命香水..化曬妝著曬衫咁..好衰唔衰係盞昏暗既黃色小燈...

我唔敢想像 合埋雙眼 家姐佢冰冷既嘴唇錫左落黎 好軟既嘴唇 一陣既香味撲鼻而來 我 陶醉於呢一刻 好想呢一刻可以永遠停止 唔係 好想一世都維持係依家

心入面已經唔敢再奢求更多..但係又好想家姐對我有另一步行動..我係度唸緊 我係咪一個變態 自己家姐都想...「唔...ummm...」家姐唔係想伸條俐入黎下嘛 唔係要同家姐打茄輪下嘛 我好緊張好期待又有d驚 「喂 好享受wor」「唔係想連你家姐都唸其他野下嘛」「睇下你隻手」我回一回神 我差d攬住家姐個頭 仲差d攬住家姐背隻 我唔敢出聲 只係咁傻傻地望住家姐

對望左幾秒 家姐...

好想入正題

其實我將自己d野有d寫埋落去

新寫既文排版睇落好啲，樓主加油

對望左幾秒 家姐佢好細聲講左句野「聽唔到 講咩」我細細聲問 毫無預警 家姐又錫左我啖 之後就走左

我心唸 你玩邊科呀 夜媽媽玩d咁既野 唔係以為我會上當下嘛 不過真係好靚女 如果唔係我家姐..如果我唔係仲有小小人性..我屌你老母真係一野壓你落床 渣撚爆你對淫賤爆奶 點解我會咁唸..我係咪真係變態...不過我一定唔會咁做

過左幾分鐘 我扮出廳飲水想聽下家姐間房有咩動靜 咦 個廳開著燈既 成四點鐘 邊個係度 行出去睇下啦 細妹竟然一個人食緊煙

「搞咩呀 一個人係度食煙」細妹望左我眼「好煩呀」以前細妹唔會咁樣同我講野 會下下串9我 當我無到 可能依家自己變左 細妹對我都有d唔同

我倒左兩杯紅酒 學老母老豆日日飲紅酒嘆煙 我都好識做「嗒...滋...滋...呼」渣住支煙「你地兩個做咩」細妹無理我 只係渣住個杯紅酒狠狠地飲左幾啖 再食翻啖煙望著我
搞咩..咁深情望著我 我無好仔細望過我阿妹 咁樣望一望 原來都好靚女 可惜無家姐個種氣場 對眼幾大幾靚 個鼻都幾高 一個櫻桃嘴 哇 其實同家姐有得比

「做咩咁望著我」我先出擊 廢時俾佢問我呢個問題 佢竟然無回答只係一直深情地望著我 突然眼睛竟然泛起淚光..佢又飲左啖酒..

細妹拉左張凳過黎 家姐岩岩都唔知做咩 你又想玩d咩 好 我就睇你點玩 細妹特然打左我一巴 再飲左啖紅酒 就咁二話不說翻左入房

屌你老母今晚做mud9 不過算 抽到家姐水都算係咁

幾時先入正題
快

支持

我會加快速度

點推論出黎
你睇下出面多正皮多人推果d故都係同甜冇關

最緊要有文

留名支持

特你老母然
字都寫錯學人寫故

仲未有文

好 轉頭出 無動力寫

有幾個讀者都已經好好

樓主我想要文

冇文好難幫你推

出文未呀⋯⋯快屌屌好正

皮已正
出文啦

岩岩有pc 一直電話打 依家光速upload
因為係美國 所以同大家時間差好多

快

岩岩打左成篇..唔記得save..

家姐依家係個model 每日都接好多job 當然溝佢既仔應該可以從旺角排到去尖沙咀 d仔應該好撚羨慕我琴日可以咁近距離接觸家姐 唸翻起琴晚都真係扯扯地.. 算啦唔理咁多 都係出去同老豆佢地飲茶算 換套衫 打扮下 化個妝 Gel個頭 話曬下就約左人行街

都係照舊個張檯 但係今日多左兩個人 家姐同阿妹 搞咩事佢地今日..平時茶都唔見佢地飲多杯 食左咩藥呀佢地

佢地見到我都好愕然 應該平時好少見到我打扮成咁 一身韓仔feel 綠色oversizeT-shirt一條爛牛一對美國買既綠色Vans而且面上既暗瘡印瑕疵都無曬 乾乾淨淨 又噴埋香水

佢地用唔知咩眼光打量著我 由頭望到落腳 再望住我幾秒 正所謂 出到黎 個人一定唔可以失禮 要型要cool要有矜持 連對著我家姐都係咁話 我望都廢時望多眼 打聲招呼就坐低左食野

我好man成個social友咁夾俾家姐「妳最鍾意既奶黃包 食啦」家姐成個人仲好愕然 估唔到我竟然好似無野 話曬佢都係個老江湖「突然咁好死俾隻包我食 想我幫你做d咩呀?」 「無 點會 俾隻包妳食姐 使唔使咁呀」「呢個妳既」我夾左條腸粉俾細妹 估唔到細妹又竟然受 以為佢會彈翻俾我

一路家姐係咁chok我「一陣同女出街呀?」「買野俾條女？」「著到咁出去蒲呀？」 我心唸 做mud9今日咁撚關心我 以前問都唔會問多句 唔通佢想搞我....? 細佬唔爭氣又扯撚左旗... 著住條爛牛頂下頂下 好撚唔舒服 整又唔係唔整又唔係 去個廁所搞搞佢算

「我去個廁所先」轉個撚頭 一支箭飛左去廁所

我將我條巨龍擺翻正佢 All左篤尿 照翻個靚鏡 整整個頭 無唔錯 自我感覺良好

一推開到門 嚇撚死 有個人係右手邊 邊撚個黎 望一望 「想嚇撚死我咩 屌」我對住家姐講
「噓！」家姐用食指遮住我個嘴「跟我黎」家姐帶我行左入去後樓梯 本身呢度已經要轉幾個彎先入到黎 又無咩人 依家仲要入埋後樓梯
‘想點呀..唔通家姐想...姦左我? 唔會既唔會既 唔好傻啦你 個個係家姐’
「做咩呀」我表情顯得好厭煩但係心底裡好想係呢度發生d野 ...........................！
家姐一野渣住我碌鳩 chok幾下 再輕撫我條巨龍 我屌WTF? 可惜有條爛牛 觸感唔係好好 但係都好舒服... 仲要係家姐隻手..
「岩岩坐係度就扯到痕一痕 唸咩呀你?」家姐挑高我個下巴
「無呀..邊有..你係咪變態呀...晨勃唔得既 你咁留意做咩呀 妳想點先? 」爭翻啖氣 咁先唔會俾人食住個勢
「你想點以為我唔知咩?」家姐笑淫淫咁望著我
「食野啦 d野凍啦 你都知我肚餓呢」我扮無事咁行翻出去
「今晚得唔得閒?我去飲酒..你想唔想一齊去」家姐拉住我
「都得既 出黎先啦 費事俾人以為我地做d咩」頭也不回不帶走半點雲彩行左出去
「做咩行行下停左係度呀屌你!」家姐推開我 見到阿妹就咁企定定係我地面前「做咩呀 有咩事」我先發制人目無表情望住細妹
「你地兩個點解係個度出黎既？」細妹塊面已經黑到同d阿嬸既鮑魚一樣
「無呀 吹下水食支菸姐」我若無其事咁行翻去食野 「岩喇 今晚去唔去飲野 妳個好家姐有局」
「我一早知啦 你都去呀?」細妹好似上一秒地獄下一秒天堂咁 即刻天都光曬
「係呀 今晚睇下點啦 還掂我都得閒 無野做... 屌出去食野先啦 好撚肚餓呀！」

食飯先 今晚再出多篇 唔想因為一直寫甜而無左劇情
部分情節都係根據我真實生活改編 部分虛構

出多篇叫先食飯啦

錯字、5p字都冇人屌...

仲要咁多正皮，連p仔果然名不虛傳

突 係
有時用其他輸入法 要搵埋個隻字出黎好麻煩

同埋我真係以為係呢個 特 呢個 系

好心你讀多幾年書至好入嚟寫故啦

叮......叮....叮.. 連續四五條wts炸撚死我 攞部iphone出黎睇一睇［Jennifer❤️］「哇 多女wor 心心wor 邊個黎㗎?」隔黎個女仔fd笑笑口咁 都唔知係笑裡藏刀定點 不過總之我就對佢無feel 我當佢好朋友 但係佢好似對我幾有feel
我望一望個sales 佢已經擺明食花生 陰陰嘴笑 「家姐黎㗎炸 佢要我咁set 我都唔知點解」我即刻打開電話 俾佢睇對話 證明真係家姐同埋證明我真係無女 真係得個家姐
「唔係想食自己家姐下嘛？你個死變態」個女仔fd考量住我 觀察緊我既一舉一動
我避開佢眼神「買野啦屌 仲嘈 家姐黎㗎！」佢似乎唔係好相信 成程落黎一直問我同家姐d野
我個女仔fd唔差 好多仔都話佢係女神 但係我就唔撚覺啦 睇相唔差 真人就不予評論 我心唸 '' 我想溝佢既話 一定得咯 只係我唔要 俾你地班友仔機會''
啊死啦 俾佢睇wts唔記得睇家姐send左d咩俾我 已經夜晚七點半話咁快就過左兩個鐘頭
「今晚食飯 我 妹妹同你」「尖沙咀芝樂X餐廳」「食完野一齊去飲野 記住 準時呀 仆街」 死啦 依家先睇到message 我又無覆 佢地會唔會屌鳩我 話咁快 電話就響左咦 細妹打電話黎㗎wor 竟然唔係家姐..心入面難免有少少失望 但係係細妹打黎又有d開心 琴晚先俾佢一巴車埋黎
「係邊呀」「我岩岩先睇到信息...我依家過黎啦 好彩我都係尖沙咀」「好啦 我同家姐都行緊街 一陣見 哥哥」「下...做咩無啦啦叫我哥哥」我忍唔到笑 心跳加速 笑容滿面 但係已經收左線 屌 佢地兩姊妹想點呀 真係喊出黎 做咩呀妳
「邊個呀 tum到你咁開心」隔離個女仔fd好好奇咁望著我
「無呀 阿妹咋嘛 佢無啦啦講聲哥哥 又補多句oppa 真係心動㗎屌」講完我又笑到合唔埋口
「喔...原來係咁..依家d人鍾意咁㗎...」「哥哥...Oppa」佢楚楚可憐咁望著我 隻眼深情敢望著我 仲要翹埋我隻手... 佢對奶貼到我實一實 唔通佢真係鍾意我 我即刻谷實曬d肌肉等佢feel下我平時做gym既成果 佢將個頭靠埋黎 對奶貼得更實好似同我連接左 用AA膠咁痴埋一齊 好撚大佢對奶 同家姐個個好似差唔多 好撚軟好撚軟 屌咪撚再左右搖 個個彈性 張力 反作用力 左右輕力打埋黎 柔軟細膩 舒適溫暖 被大奶夾住就係唔同 好充實
「係咪好似咁呀」佢笑恰恰咁望著我 即刻鬆開左我「係咪好開心呀依家」「哈哈哈哈 係好撚開心 叫多幾聲黎聽下 原來會咁心動」「唔好鍾意左我呀 Oppa」佢望到我實一實 佢隻眼原來咁大 鼻樑又夠挺 皮膚細嫩光滑 好靚既一對眼 原來佢咁靚女 好想俾佢電多幾眼 「睇黎真係鍾意左我 oppa」
「咪傻啦你 痴線 咁就俾妳電到我仲使出黎行?」
「但係你依家已經魂飛魄散wo」佢繼續望住我
我嘗試避開佢眼神 遮掩我心中的不安「係呀係呀 10萬伏特俾你電撚死 勁撚過比卡超真係」但係呢一刻 我個心已經住多左一個人

唔好意思 中文係差d 寫開英文 我會努力進修中文

正評支持
加速

push
記住唔好打5p 字

LM

Not bad

建議分段 proof read

分得太雜定點 我驚唔分段一次過睇好眼花

分太多又麻煩

突然又多個女仔
家姐同啊妹呢

家姐

其實本身個主題係想寫 女朋友與我的家姐細妹

點解可以有21個dislike

因為你啲用字同埋唔加標點同行距令人覺得好難睇
利申個故我想睇嘅

建議重寫

不過家姐細妹出咗黎先喎

好 咁我加標點依家 同埋我用我自己覺得最好既排版

唔緊要 既然我標題係家姐細妹 就會圍繞佢地兩個 唔會多個人插入黎

20個都話多 wtf

加拿大絲打留名
評已正

著墨多啲姐姐
利申姐控

我都係係你隔離寫呢篇野 我係美國

我都係 我會多少少姐控
聽日起身再出文 呢邊0023

棄故 建議寫定兩萬字先出

要出好快 不過唔得閒...sry
好多野做 夜晚攰到電話都無禁就訓 應承一陣出文 香港6點前

因為唔知大家鐘唔鍾意 所以無一次過出咁多

等好耐啦😒

唔得，真係唔係可以咁易對人心動。我將自己一時既感情拋於腦後，因為我知道呢d只係貪新鮮，唔係真係鍾意人就唔好玩女仔，呢個係我既原則。

不過話說，點解我個妹會咁樣叫我，平時佢都唔會咁樣撒嬌，要佢講呢d野其實好尷尬，但係點解會咁呢？

唉，一陣食飯都唔知佢地要點玩鳩我，都係做好心理準備好d，見招拆招，唔對路即去廁所。

「對面嗰兩個女仔好似對妳有feel啵，指住我地，又係咁針野。」我望一望去對面，係幾靚既但係有d似我家姐同細妹咯。‘‘喂喂喂，唔撚係下嘛。真係好撚似係佢地兩個。仆街俾佢地見到一定會誤會我，屌出黎呢次真係！’’

「行喇，做咩企定左係度。唔係仲唸緊岩岩d野下嘛」佢陰陰嘴笑

「多面嗰兩個好似係我家姐同細妹，如果真係，唔好俾佢地誤會，會好煩。」我好嚴肅咁同佢講

好彩佢都識配合我，就咁行到中間，綠燈開始閃起，原來真係家姐佢地「咁啱既」我扮到好似好驚訝咁「閃啦，行過黎先講」我唯有示意個女仔fd一齊過去

「一陣點㗎，又約左女即係甩我地拖啦。」家姐好撚串好撚黑咁同我講

我唸左下呢句說話既含義，又約左女 — 又！！首先真係要解析清左呢句先，話曬我都係個聰明人，點可以俾佢咁樣呃到我，話中套話，呢個家姐真係..好彩我唔蠢 「咩又呀...我都想又...呢個朋友黎㗎屌...我都想又約女！」我扮到好無辜，實際真係好無辜真係無。

「屌你收皮啦，我地依家去㗎啦，你點呀，飛機呀？」家姐一眼都無望過我身邊個女仔，只係一直盯住我。

「得啦，會黎㗎啦。轉頭見啦，同佢行多陣先。」我急急忙忙拉住佢走左，我都唔想個女仔fd難做，同佢解釋左一輪請佢食埋雪糕就走左。好彩一開始佢都話約左人食飯，如果唔係dum低一個女仔係度呢d野我真係做唔出，好無禮貌，好唔gentlemen

「點呀，兩位大小姐，今日咁人齊出黎開餐呀」佢地坐係我對面張卡位到，而我就坐左係出面

「岩岩個條女邊個黎㗎，幾靚女呀，好似好鍾意你wor，你條女呀？」家姐成個身烏向前，好似好有興趣。而細妹都好想八卦下。

兩個人就咁向前傾，我唔使睇都知出事喇！好多事！我對眼，我條J都要出事了！

「無呀，純粹朋友黎，佢係幾多人追㗎，岩岩都無介紹俾你地識tim，佢好玩得，岩曬你地。」我自然望向家姐前面既碟講「今日著到咁，睇黎好多人wor今晚！好多仔wor睇黎」我周不時望下家姐又望下阿妹

我感覺到兩條深溝會就咁出現係我正下面45-60度既方向，兩對化曬妝既大眼睛就咁直勾勾望著我，成個妝容係非常之靚，一個唔覺意真係會俾佢地過電。

但係呢d算得係咩....我想望既係個兩條溝呀！

本身都已經好撚大！佢地仲要著小背心出街，成個波型係出曬黎。係屋企著oversize T根本都只係見到小小...依家係成個shape出曬黎，條黑色bra帶就咁吊係膊頭兩側，係餐廳燈光之下，佢地顯得更加白。

「係wor，今晚落老蘭，轉左場，我地想落club。」家姐伸一伸懶腰

纎細既小身子卻有如此既重擔，佢地頂唔頂得住，其實如果重，我可以幫你地托住。我個腦轉得真係快，所有唔應該唸既野瞬間閃過腦海，不自覺就咁望向家姐胸前的巨物

「望咩呀，咸濕仔，依家連家姐都望！」細妹搖曬頭嘆氣

「咁.....樣wor......好難唔望咯......，即係有個兩米既人突然係你前面，你都望下佢啦！」「不過，咩叫連家姐，咩叫連，講到好似我成日gup女好似成日望妳咁」細妹d套路都好深，一個「連」字，依家唔澄清佢，下句就我GG。估唔到細妹都有翻咁上下

「算啦，由佢啦，係屋企佢望唔到，依家俾個淫蟲望多幾眼俾佢開心下喇！」家姐捱向座位「使唔使伸多幾次俾你望多陣呀？」說罷，家姐呢次特登伸過大懶腰，唔伸唔知原來件背心咁有彈性，鑯維咁好，家姐又一次將如此震撼既一幕上演，我情不自禁吞左啖口水。

快出文

今日差不多啦 夜晚1點45分了

我會得閒留意下 搵下d示意圖 睇下邊個最適合做家姐同細妹

睇黎家姐吃醋啦

「吞埋口水喇佢，你睇下佢。」阿妹扯住家姐

「唔好玩啦，呢度餐廳黎，妳再整多幾野，d人真係唔使食飯，望撚住妳都飽。」我講。但係講真我真係好想繼續望住家姐對奶。

「咩妳咁關心我㗎，多謝wor」家姐好似好開心

我都知情況好似唔係好對路，細妹係隔黎觀察住我地，其實好易俾佢覺得我地好似拍緊拖，我唯有即刻同細妹傾下計關心下佢：「見妳好凍wor，俾我件嬲俾妳著喇。」我除低我件外套溫柔地披係細妹身上：「唔該俾三杯暖水我。」

細妹同家姐都知差唔多既dresscode，但係我選擇俾細妹，咁樣可以誘發下家姐既妒忌心。

家姐望左眼，面無表情dup低頭係度睇食咩。我都知家姐依家心入面屌緊鬼。

「呢度有無披肩，呢個位好凍，一係熄細小小個冷氣呀。」我同個侍應講。

過左陣，真係攞左三件披肩過黎，為左再令家姐妒忌，我幫細妹換左件披肩，話曬披肩暖過我件衫好多。

可以咁近距離見到細妹個鎖骨同埋90度俯視細妹既胸前怪物真係令人振奮，細妹抬起雙手：「得啦，我自己黎。」我遞俾細妹結果唔小心掂到細妹隻手，大家都縮左一縮，尷尬左陣，「俾我啦件外套。」就咁回到自己座位上

至於家姐，又係同細妹一齊睇緊餐牌，佢件披肩就咁擺左係檯面到。

我心唸：「屌，做咩鳩，依家好似佢地兩個係我條女咁，照顧前照顧後，你話朋友就話姐，仲要係我家姐細妹.....唉算鳩數，男人老狗，做男人要做既事。」

幫家姐披完件披肩後，就咁叫左三份野食，又漢堡包又牛排各式各樣。

「俾你㗎，啊」細妹竟然切左一塊肉俾我，而且仲要喂我食。

More

希望樓主唔好爛尾

其實已經唔係好想作😂
不過見有人支持 所以都作落去
放心 唔會出垃圾俾大家

樓主唔好爛尾啦

文呢😢

爛尾？

幾時丁戲肉

sry各位... 唔記得左我有篇咁既文
今晚出

今晚咗去邊

說好的

唉

Pish

我唔知係開心定難過，係咁多人面前可以俾個咁靚女既女仔喂野食，其實真係好威，個種喜悅感，成功感。

但係家姐又係隔黎，我又唔想俾家姐覺得我好似對佢無feel，我都想暗示俾家姐知，其實我有少少鍾意左....

「你唔嬲我喇？！雖然我都唔知咩事。」我笑笑口。

「無嬲過你呀，琴晚心情唔好姐。」細妹釋懷咁講。

此時此刻，我地隔離已經無咩人，我地坐左係埋邊，有小小隱蔽，個氣氛都靜左好多。

一旁既家姐好似電燈膽咁聽著我地講野：「試下我呢舊，五成熟，岩岩好呀。」家姐切左舊牛排喂我食。

我即刻伸個頭出去食，但係家姐好似玩我咁，將個叉慢慢向後移。

本身仲以為家姐玩下就算，點知我已經伸到好前，但係佢都未俾我食到舊肉，點知自己食左。

「唉屌，唔撚食喇。」我又激氣又好笑

家姐突然伸過頭埋黎，雙手扶住我塊面，WHAT！？

家姐一野嘴埋黎，岩岩d牛排仲係家姐個口入面。家姐條俐已經進入我口中，我反應唔切，好怕醜，只係呢一刻好似韓劇入面咁樣俾女仔突然嘴過黎。

家姐條俐，好熱好暖好軟，我不自覺同家姐條俐翹埋一齊，食物亦都進入我口中。原來打車輪係咁幸福既一件事，可以感受到對方既溫暖。

我陷入了家姐的口技地獄中，家姐係我口裏翻江倒海，條俐好似摩打一樣，係入面瘋狂鑽、打圈，兩條俐綁埋一齊，好似水做一樣，口水已經溢滿了我的口腔。

正在水深火熱之時，細妹終於忍唔住：「你地兩個車完未呀。」

我地醒一醒，分開左。我好唔捨得呢種感覺，更唔捨得家姐，好想繼續同家姐大戰三百回合！但係家姐只係坐係我對面，我好想繼續。。。點解會咁唔捨得呢種......

「咁我點算呀？搞到我好似電燈膽咁。我唔制呀。」細妹望住我地，攞係杯水飲。

「舊牛排好無食呀？」家姐若無其事咁講

「............................」

「做咩呀？唔係咁就俾我搞掂下嘛？」

雖然我有同其他女仔扑過野，有錫過。但係喺正常環境下，我既初吻仍在，雖然我唔care呢樣野，但係岩岩我個心已經....

我打咁多...自己睇翻...點解可以咁少....
我打左半個鐘...可能真係電話比較慢...同埋可能我出文真係慢...
sry各位..一陣再補

我16-17號翻hk
到時用pc係咁出文

支持樓主
文呀

走數冇jj

越多讚好越大動力 好多新讀者
但係like少左dislike多左

仲追緊！！ 等您呀樓主

文呢？

呢幾日去左LA玩 依家仲玩緊

我都未反應得切，細妹就走過黎抬起我個頭。

點知....點知.......細妹一野錫左落黎。。。

嘩！好多水流入我口中，即係......即係...係細妹既口水！！

咁耐以黎，細妹都無對我做過d咁既事情，close少少既事都屈指可數。

我成個人呆左係度，但細妹只係專注將d水注入我口中！

佢係咁瀨我條俐，好多水一直注入我口中。

淫水已經注滿我個口，我飲曬d水，但係細妹條俐仍然瘋狂進攻緊我既口腔！

「ummmm...唔.....」我不自覺叫左出聲。

細妹嚇左一嚇，即刻彈開。

佢盯住我望，但係又忍唔住笑：「你岩岩係咪叫呀？」佢捂住個口，笑到出曬面。

我望一望家姐，家姐都係隔黎笑到仆街。

「咁就叫左出黎，睇黎你真係個死毒撚，自己阿妹都可以覺得舒服。」家姐笑到合唔埋口。

「屌，正常反應黎好唔好，搵個靚仔同妳地突然錫餐飽。我驚你地濕撚曬添啦！」我屌出聲，但係唔係真係屌個隻。

「喔～～即係讚我靚女啦？唔係想溝我下嘛？」細妹陰陰嘴笑。

下，細妹原本都唔會bullshit呢d野，依家學撚晒家姐d野，做乜鳩？

我即刻beh撚住家姐，肯定係佢唔知講左d咩俾細妹聽，又唔知教撚左佢d咩，呢個家姐真係好教唔教。

「妳兩個喂我食野飲野，即刻唔覺得蝕底啦～～咁睇黎如果我唔係妳地細佬阿哥，妳地溝撚硬我啦～」我講

呢種情況真係唔可以俾人食撚住，雖然個心好想俾人食住.....不過出去玩咁耐既經驗，大翻佢地轉頭會好d。

「哇，真係好撚厚面皮，個醜字唔知點寫。」
「如果你唔係我細佬，你連幫我瀨鞋底既資格都無。」家姐講。

算啦，我係個男人廢時同佢地吵黎吵去，我唔似得d mk仔鳩下鳩下係咁鳩叫。

我一句彈翻去：「得啦得啦，食野啦屌。我當無野發生算啦。」我笑笑口咁同佢地講。

家姐同細妹望左一眼：「咁你係咪讚我靚女姐？」細妹眼碌碌咁望著我，好似好想從我口中聽到佢心入面既答案。

咁我就成全下妳地啦：「靚啦靚啦，你地兩個女神我點攀爬得起。你地同我出街已經係我既榮幸，人地幸都幸唔到。」 我一邊食野一邊毫無感情咁講，好似背文咁背。

「算係咁啦，都唔知你講真講假。」細妹回左一句。

我心唸，屌你兩隻野，讚下你地靚姐，就開心到咁。

就咁樣輕輕鬆鬆有講有笑食完晚餐，當然俾錢個個都係我俾。

都係個句，我係男人唔可以俾女士埋單，仲要係兩個屋企人，點都要令自己有面令佢地都有面。

個度成兩千幾蚊，我個心只係哇左聲。難得出黎食餐飯仲要咁開心，我都覺得值，錢可以再搵但係呢d機會比較少。

家姐見到張單都O左嘴：「咁好死，請我地食餐咁貴呀。」

「屌，少少野，男人黎㗎嘛，再搵咪得。」我暗示緊俾佢地知，我做野已經係個男人咁，呢d場合我都係識做既。

「過意唔去咪今晚介紹d女我識咯～～我今晚睇你地㗎啦。」我笑笑口咁講。

「介紹俾你，都要睇人地鍾唔鐘意你先得㗎。人地個個女神，就憑你呀。」家姐好似覺得我完全唔夠班去同佢班fd玩，好似呢次帶我去已經好俾面咁，真係搞到我越黎越好奇，究竟有幾靚女呢？

我地食完飯已經9點幾，仲有排先去玩，我問左下家姐細妹我今日個look掂唔掂，佢地都話Ok唔差，可以出去蒲既。

於是我地決定行陣TST或者pre drink左先，之後再去LKF。

好正常，係條街到，都係好多人用淫賤既眼神望住佢地，再用鄙視既眼光望鳩著我，我都只係用好得戚既眼神望翻佢地轉頭。

之後再好親密同家姐細妹互動，而且我仲要行係佢地中間，俾兩個靚女夾係中間，個種感覺不知幾撚正。

唉死啦仆街，佢地會唔會覺得我係搵ptgf呢......

係等待紅綠燈既時候，企係隔黎d人都特登企後d，目的係咩大家都心知肚明。

「家姐呀，一陣有幾多人呀？」我好可愛咁講，尾音拉長。

都係為左俾其他人聽到，佢只係我家姐，我有個咁靚既家姐，你班路人係咪好撚羨慕我呢，我笑一笑。

家姐望一望我：「十幾個啦，成班女仔出去玩呀，得你一條仔，係咪好開心呢」

「Ok啦，你地睇住我就得啦。」我講

我地求其行左陣，買左兩份禮物送俾細妹同家姐。話曬咁耐都無買過野俾佢地，pandora既頸鏈。

我見佢地咁鍾意，又心思思，我既男人主義又出左黎，我細細聲咁同個sales講：「要呢條頸鏈同呢個首飾。」

「呢兩樣？」個sales問

「係，岩岩佢地睇個兩樣。」我點頭。

家姐細妹已經出左門口，佢地唔知我係度搞咩，只係門口叫我走。

個女sales好好奇咁問我：「係呢，佢地係妳女朋友？」

我笑左陣：「哈哈哈，唔係，我都想。」

「唔係女朋友都買咁貴既野俾佢地，睇落你都好細個姐。」佢越黎越好奇。

「妳覺得我似幾多歲？」我本能反應促使我又flirt鳩條女。

「十八十九？」 sales問

「十九姐」我答

「哇十九歲，你做咩㗎？」個sales又問

「無呀，啱啱讀完書姐。翻下工咁」我再答

我望著個sales，話曬個sales都唔算差，J下佢都好。

不過佢見到我著d野都唔平，我唸佢都feel到我屋企有少少錢。

「佢地係我細妹同家姐咋嘛，賺到錢咪買下野俾佢地咯，俾個驚喜佢地。」我順口講。

我講呢d無非想俾人感覺我好大方，對人好好。而且對家姐細妹都已經係咁，咁對女朋友咪仲好？！

我話中帶話，想俾佢覺得我係個荀盤，等佢更加想了解我。

「送咁貴既野俾屋企人，你都幾大方啵。做你女朋友咪幸福死？」個sales情不自禁又望著我。

擺撚到明佢想chok我有無女朋友啦，順下佢意：「唔知呀，都要有女朋友先得。」

「下，唔通你係Gay？」個sales好驚訝

「痴線，我個樣似gay咩？我直㗎，直到無得再直。」我答

「哈哈哈哈，唔似既，我唔信你無女朋友咯，你咁既樣大把女仔埋身啦。」sales笑笑口講

「行得未呀，係度搞咩呀？」細妹同家姐不耐煩行入黎。

「你買野送俾你個fd呀？」細妹望著兩袋pandora唔開心

「仲要買兩樣，邊個女仔搞到你咁破費呀？」家姐補多句

「無呀，幫我睇下靚唔靚，呢兩樣。」我將頸鏈同首飾遞左俾佢地，好期待佢地跟著落黎既反應。

我唸呢次佢地真係估唔到我會買d咁貴既野俾佢地。

「呢個咪岩岩我睇個條頸鏈？靚呀，識揀啵，有眼光」家姐拎係手上目不轉睛望著條頸鏈。

「哇，呢個咪我睇個個首飾！買咁貴送俾邊個呀？」細妹好好奇咁望著我，家姐同一時間都望著我。

「下，仲估唔到呀？」我O左嘴，行去家姐前面攞係條頸鏈，就咁戴左係佢條頸到。

再行去細妹前面，幫佢戴上首飾。

「送俾你地，見你地咁鍾意。不過唔好愛上我就得。」我笑住咁講，不過唔知佢地覺得我係認真定講笑咁講，知㗎啦，d港女唔識講笑。

我地行左出去，但係佢地兩個就咁呆左係度幾分鐘，仍然唔相信係送俾佢地。

「係你地㗎啦，仲呆住係度。」我同佢地講

「多謝wo，以後對你好d啦。」家姐個樣睇得出已經好開心好幸福。

「多謝呀哥。」細妹翹著我隻手，又係個對奶痴左埋黎，呢個瞬間我相信每個男人都受不了。

留名

邊撚度甜？

sry 就黎甜 差唔多時候落club

甜呢

留明

文

唔理女sales 啦？

伏筆 所以俾左少少女sales同個fd

有文 樓主加油

我建議你望下人地講故台其他文點做排版，標點。呢兩樣少左既話就咁望落去就只係好似Ｄ ＭＫ咁，打幾篇野就當自己作家。

而且一望成篇野咁樣好難有心機追落去。

ＢＴＷ，望到後面改善左好多，已正皮！

排版我會再努力d

加速未

我要文呀

文呢

家姐呢

細妹對奶係我隻手到不停摩擦，恨不得將我隻手夾撚扁。

唔知點解俾細妹夾好似特別溫馨，佢好似將我隻手幻想成一條腸，而佢對奶就係個兩層漢堡包。

細妹仲要係著背心，件衫本身已經就黎俾佢逼爆，再加埋我隻手插入去，即刻完美展露出細妹既身材。

好撚舒服好撚舒服！！！

細妹頭靠我既手臂，一邊夾我隻手，呢種感覺應該係我咁大個仔都未試過既，係細妹俾左女朋友既感覺我。

此刻我只係想將所有感覺投放係左手，令身體永遠記憶此刻的溫暖，呢一刻我已經心滿意足。

咦！！

唔係下嘛...右手...右手.........

家姐如同細妹一樣，將我隻手插入小背心巨乳中。

家姐做既野大同小異，我好似溝到兩個靚女，有兩個女朋友咁，係個商場到行真係威到不得了。

就咁樣，我相信細妹同家姐從此刻開始，都唔會再好似以前咁對我。

持續左無幾耐，佢地都攰，都係拖下手就算，不過我都好撚幸福，可以俾兩個靚女拖住。

如果係以屋企人身分，細妹家姐拖住我係好正常，但係我地之間係咪真係只有親情，難道連一點私心都無？

我一直問自己咁樣做岩唔岩，好似將佢地當自己女朋友咁，用錯感情。

我無力思想，時間一分一分流失，太陽一早已經落下，越黎越多mk仔女出沒。

望下電話，已經11點半。我地從starbuck出發前往中環蘭桂坊。

講真，蘭桂坊呢個地方，基本上真係俾我矇著眼都識行，每30秒都可以見到一個熟人，呢度係我第二個屋企。

十二點十五分，我地已經黎到荊威廣場門口。

「喂，唔係呢度wo，zentral係上面。」我同家姐講。

細妹同家姐都好愕然：「你又知？成日蒲開wo睇黎！」家姐蠱蠱惑惑望著我

哇屌邊撚個搭我膊頭，我差d仆街「Yooo，好耐無見喇屌你，搞咩呀呢排？」

我望一望「yo好耐無見啦，無呀呢排有野忙。」

「哇屌你緊係啦，一食食兩條女，仲要咁撚正」我個蒲fd已經不停打量緊家姐同細妹。

家姐見到呢條友，beh左眼就無再理佢，用一種高高在上既感覺令人不敢逼近。

但確實，家姐細妹一黎到，無論係女定仔，都望住佢地，佢地好似就係今晚主角咁。

「行啦，人地等緊我地。」家姐頭也不回一手拖著我走左......

黎到zentral門口，家姐班fd已經上曬去，我地同secure講完檯號、資料 後就入左去。

「成日蒲開啵o靚仔，又話無蒲過，個個見到你勾肩搭磅，睇黎都玩左好耐。」家姐講

「無呀，以前d野黎，依家真係無蒲，好乖仔。」我講。

門打開，四樓已到達，真正開始既戰鬥終於降臨。

給力啊 褲準備除

等我再睇睇其他甜故點寫先...我想參考多d然後呈現最好既文章俾大家

仲未有正題

樓主加油

家姐！！

翻左香港兩三日 d時差仲未搞得掂
我唔想大家無左個癮
我會打好幾篇文下次一次過出

等你呀

樓主快

奶家姐對腳

有未

唔好爛尾！！

係冇左條尾

屌

應用完了

樓主上水一一丨丿

完左啦，成個禮拜都冇上水

樓主死撚咗？

正評左仲唔上水

加速啦我要文

算吧啦 皮已收

屌你啲排版衰撚過fb睇文

咁我要點排版。。。

出故先啦.... 除褲等咗好L耐啦

特別篇

話說琴日係31號，最後一日既萬聖節我竟然係屋企對住明日花，唸唸下我都心寒，我真係毒撚一個。

鈴鈴鈴、鈴鈴鈴，係家姐打黎啵，佢今日一早出左去，都唔知佢去左邊。

「係邊呀，依家黎唔黎中環搵我？」家姐開門見山就咁問。

我望下個鐘，已經11點，我道：「係屋企同明日花過緊夜，細妹都係度？你地成班人？」

「係呀，蘭桂坊見，等你。」家姐答。

蘭桂坊....從美國翻黎就無出過去玩，遲d又係蘭桂坊返工...究竟去唔去好...

猶疑不決之下，我決定同明日花說再見，而佢不理會我，只係繼續同我講「啊！！唔....Kimochi...嗯！！衣古！！！」仲有幾格馬賽克不停前後進入我老婆身體裏，睇到呢度，我火都黎撚埋，妳搵其他人，我就搵其他女！！

我火速換衫，化妝，洗頭，噴埋香水搽埋手霜便出發去往天國的道路。

蘭桂坊，人山人海，地鐵站都已經有好多人扮鬼，我心唸：屌你班柒頭，唔撚化妝，本身個樣都已經柒啦，都已經嚇撚死我，洗撚仲扮鬼咩！

行出地鐵站，哇屌！兔女郎，護士，應有盡有！露得就露

條條女唔係露波就係露屁，我見到眼都暈，細佬好似出左好戰者，瘋狂回血

哇，條條女都咁撚樣，咁家姐細妹咪..... 我都已經唔敢再唸落去

我拎係電話打俾家姐：「係邊呀家姐。」佢答：「黎zentral門口，我係個度。」說完，家姐便收左線。

睇到咁壯觀既夜景，我越黎越期待家姐同細妹既打扮，都越黎越期待家姐既朋友。

咦，好似係佢地wor，1..2...3....4....嘩咁撚多人，都成10個有多。

「喂！」我拍一拍家姐同細妹膊頭，佢d朋友好似見到變態佬咁，眼巴巴望鳩著我，之後即刻拉佢地翻去。

「屌你，想嚇撚死我咩仆街！」家姐接住講「識㗎識㗎，唔使驚，我細佬毒撚黎放心，帶佢見識下」

呢一刻，佢d朋友先放鬆警惕，先無咁惡死，表情都和善翻少少。

佢地好明顯係條條仔都想食個d女黎，唔係大波就大屎忽，一係就顏值爆燈。

我可以企係佢地隔黎都已經夠晒皮，對眼都已經俾人強姦

「邊忽似毒撚呀，一睇就知玩開個d啦，大把女。」佢個friend講。 每個人都上下打量著我，從頭望到落尾。

「無所謂啦，佢岩岩先係屋企打撚完飛機，唔使驚！」家姐無啦啦彈左句。 「下，真係㗎！？」佢d朋友望著我問

「唔使聽佢鳩up啦，佢醉啦。」我兩眼放大，想過下電俾d女。

我見到家姐同細妹都帶著我送俾佢地既飾物，竟然有戴出黎，我個心都舒服d。

「不如上去啦，都差唔多啦。」有人講。

「好，行啦。上去！」家姐講。

家姐一野攬住我隻手「行啦！」

我屌，佢對奶呀！！！

估唔到原來咁多人睇😭😭😭

對唔住各位讀者😭😭

終於出返

Zentral 打手

zentra l請唔請我 俾我入去free酒錢就得 XD
有無zentral公關系度 A_A

加速唔該

今晚出埋特別篇

尾

琴晚睇the evil within2 唔記得左 一陣寫

之前仲話作多幾篇先出
點知一D甜都冇

Lm

開始覺得好似5p mk故
屋企有錢 男女主角係靚仔靚女 阿爸阿媽唔係一齊住

好多人都失望 gg

太多野做 Sorry

咁你拿拿臨出文啦

因為太耐無出 一直停留係爛仔mk文

見個故9月開始寫 諗住有排睇 點知15分鐘 live
文呢 我要家姐!!

燈光昏暗，音樂隨即炸爆我的耳朵，門口有個黑鬼係度守住個門口。

無理咁多，我跟著佢地成班人入左去

正正坐係舞池正中間個張檯，呢個位屈機

見到舞池有靚女就可以即刻yo過黎，不過有家姐d朋友係度都已經夠做。

此時此刻只是1230，d人仲未上到黎我地就已經叫晒酒，有種豪玩既feel。

過左一陣，兩個侍應攞住成盤香檳過黎，有幾多支已經數唔清。

我自自然然扮到好老練，倒酒俾各位大小姐

「又睇唔出妳幾識做啵」

「當然啦，點敢失禮妳呀」我答家姐

「自己飲左先啦，一人飲一杯啦」家姐示意我

「哇，十杯都黎啵！不過個個都咁靚女，抵啦！十杯都唔夠！」 說罷，我連飲十杯。

「妳細佬掂唔掂㗎，一陣嘔就大撚鑊。」

「有我睇住，放心無事既。」家姐同佢既朋友講

一開始我都無咩事，但漸漸地越黎越上腦，睇d野都越黎越迷幻。

每個人在我眼裡都越來越漂亮，有條女講：「妳細佬好似黎料wor。」

「無！！放心！我千杯不醉，wingwing地姐！」我指住佢「妳放心！哈哈哈哈哈！」

「屌，妳細佬癲左啦，搵人救下佢啦！妳睇下佢！笑死人，同岩岩完全唔同！」

交功課 吾好再小啲

其實可以出得好快

但係我驚文筆寫得好差 你地唔收貨

「我真係無事wor，唔使擔心我！哈哈哈！」說完我就坐左系張櫈到，努力令自己清醒。

但係酒精既力量真係好強大，我既狀態去到好想同條女黎場轟轟烈烈既「愛情」，然後便進入夢鄉。

此時此刻，一直無點同我講野既細妹過左黎

「無野呀嘛妳」「」

「點會有事呀我，定d黎」

我望住細妹，視線不自覺地望落佢對奶到

裡面係一個黑色蕾絲既性感內衣，將佢岩岩好發育既乳房緊緊包住，一件大襯衫令到佢對奶若隱若現。

我將我既視線停留在細妹對奶到，完全無唸過細妹發育得咁好，雖然之前都已經知細妹對奶好似唔簡單，但係呢次都係真真正正感受到。

我知自己唔可以望咁耐，好快就避開左細妹對奶

「係咪你自己有事呀，扮晒野系度」

「我無野咯，劈多支香檳又點話。」

「點呀，個手勢中意嘛？以後有錢再買其他野俾妳。」

突如其來的話語，令到細妹好似招架不住。

「突然講d咁既野。。。我d朋友都話好靚，仲問我點解會有d咁貴既野。。多謝阿哥」

「哈哈哈，咁係咪要錫翻我啖先」我挑逗細妹。

「你想我咪錫咯」

「我講笑姐，妳系我阿妹嘛」我天真地笑

突如其來既一陣風，嘴唇上多了點不一樣的東西，鼻子也變得靈敏起來

好香既一陣味，呢陣味咪。。

下。。。。

真係咀左埋黎，真係細妹！？

我定一定，回過神來。

「你要我咀架。。」

我望住細妹，嘴巴說不出話來

呢個就係細妹柔軟既嘴唇，鮮艷紅唇，帶著一陣香味，原來俾人突襲係咁既感覺。。。

個個系我細妹，雖然話系靚女，但係我地唔應該過個條線。。唯有當無野發生啦，都係嘴唇貼嘴唇。

唔系wo屌，細妹以家咁樣錫我一啖，其他女見到我仲點搵食今晚！！！我唸起呢到都頭痛！屌！

咦，呢個時候家姐去左邊呀，竟然唔系度，佢去左邊啊。

系你老母

係既 系我老母

文呢？ 我屌你 除哂褲先冇文

比正評 你生生性性快手

樓主每一日篇到已經好好

可唔可以唔好打5p字

好 盡量

「係呢,想問下有無見過我家姐呀」

「佢岩岩好似落左樓下搵人」

「好唔該」

屌，明明我同佢地都唔熟，仲擺我係度，好撚老尷咯。

我心有不憤，直接攞起電話打俾家姐。

「家姐同我講，叫你係度玩住先，佢話去廁所。」

「玩咩先。。有咩俾我玩先」我笑恰恰望住細妹，唔洗唸，大家都知我講緊個d野。

「你想玩咩啊咁，呢度就十條女，玩咩都有人陪你玩啦。。再唔系我陪你咯。」

細妹笑吟吟咁望住我，身體都很誠實向前傾

我推開細妹：「咪玩我啦屌，又想玩鳩我，屌你地兩個咩。」

呢個時候，前面有個四十三寸白滑長腿，身穿白色小背心，隱隱約約見到裡面戴住黑色bra，出面披著一件棒球嬲既女仔，白銀色既長頭髮係我眼前飄逸，一條令神秘既微笑線忽隱忽現既短褲，半邊屎忽仲大撚過我個頭，我屌！！啪上去真係不撚得了。

屌，呢條女，不撚得了！！邊個溝到佢真係三生有幸！

屌，睇真d，呢個咪家姐。。。。。。！！

下。。真係家姐？？

又好似係，係！ 睇佢心口有無我送俾佢個條鏈

我努力將視線集中係呢條女既心口，但係酒精催使之下，我好難聚焦在個條頸鏈上

我只係俾胸前既一對怪物吸引住，根本無時間去留意個條鏈

呢對奶子，唔似系用push up bra，個條乳溝好自然，仲露左少少北半球出黎。

唔睇唔知，原來地球係咁大，只係一個北面就已經令全場人震驚，粗略估計點都有C。

咦，佢行左埋黎，又係我地呢檯，我保持冷靜

點知條女真係坐左係我隔離

「做乜一直望住我，我身上有野咩？」

「嘩.....點解你好似唔同左樣咁既，妳係咪真係我家姐.....」

「你真係癡左線,連自己家姐都認唔到。」

「下，平時你都唔係咁，今日令左咁多......」我害羞得不敢面對家姐。

「下，做咩呀你，你唔系怕醜下嘛？對住自己家姐都怕醜」家姐一臉即可笑又驚訝的表情。

「無。。。」我好細聲咁講「飲酒啦屌，咁多酒仲唔劈呀」

我攞起酒杯，二話不說，同家姐飲左幾杯。

「香檳真係好飲！屌！！好彩唔係同班mk黎飲垃圾伏特加，苦撚到死！」我開懷咁講。

「我覺得呢隻麻麻地，有隻仲好飲」 家姐講

「下，仲有！？呢隻唔系最好飲架咩」

「過黎少少，我同你講，唔好話俾人知」家姐示意我

「好，咩酒咁好飲呀」我好好奇

「呢仲好濃架，平時好難有貨，要釀酒師經過一翻折磨先可以調成」

「咁神奇！？咩黎架」

「唔話你知」

「切，又話同我講，以家又唔講」我一臉無奈望住家姐

「都得，你飲埋呢度佢，我同你講」

「我以家唔想知wo，好巴閉咩。咩酒我未試過」

「喔屌，唔飲得咪講聲咯，無人逼你飲，垃圾，少少就醉」

我屌，用激將法？你信唔信我一野渣撚爆你對奶

「飲咪飲，驚你呀」我二話不說，直接將剩下既香檳飲曬。

「咁妳以家講得啦」

我突然打了個冷震，好撚爽！！！

「你話，係呢度出黎既，係d咩呢」 家姐得意地笑。

又會無啦啦打冷震？？！！

建議樓主proof read完出文
系你老母

即係好敏感 會無啦啦震一震架嘛

唔系已經改左 係 咩....

我真係屌你老母

我真係唔知邊度 我中文真係差 認真求教

都唔知真心定假膠 痴撚線

下次出文之前Ctrl+F搵下有無5P字先啦
D吾系甘牙好撚un眼

真心 平時貪方便 讀音一樣就算

好撚mk

屌你老母表情撚 死撚開啦
個個連登仔都精蟲上腦

已經爛左尾

唔撚係啊

其實過唔到自己個關 都要過到良心先得架😭😭
同埋唔識點寫扑野情節 睇左好多都唔識
黎黎去去都係咁寫

FF都要過自己個關

支持一下
btw：文呢！！！！

無出好耐啦

係咪唔會再出文

無時間 日日返工好攰
有興致既話我會出翻既